如果押後一年

好奇問阿柯創盛仲會唔會移民架？